{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 비타민펜션&캠핑장 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、人数を超える場合は追加料金を当日現地にて決済する必要があります。 追加で宿泊しなくても追加人数に含まれ、これに応じて追加料金が発生します。 最大人数を超えて入室される場合は入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しができません。 ペット同伴で入室できる店舗以外はペットの入室ができません。 バーベキューやその他の施設をご利用いただく場合、追加でご利用いただく場合がございます。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設には一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、共用キッチン、駐車可能、ファミリーなどが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金が適用され、人数を超える場合は追加料金を当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "はい、追加で宿泊しなくても追加人数に含まれ、これに応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することは可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室される場合は入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴で入室できる店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設をご利用いただく場合、追加でご利用いただく場合がございます。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理には時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側ではいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "人数と追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合にはペンションの基準に基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が提供されていますか？",
            "answer": "入室施設には一軒家ペンション、メゾネットタイプ、IPTV/Wi-Fi、キッチン、客室、禁煙、プール、フットサル場、バーベキュー場、共用キッチン、駐車可能、ファミリーなどが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 581
    }
}